如果 - 我係話如果 - 香港仲有良心業主嘅話

可唔可以見藥房賣口罩貴市價幾多%
下期租金加佢幾多%

岩啊 賺埋賺埋咁多

[狼人] 武漢肺炎大逃殺